健身撚入 究竟大力咗代唔代表有增肌

我自己做咗年半gym 大概喺半年前已經卡關
後來發現我之前食唔夠卡路量 所以上唔到磅

再之後deload咗一星期 加上增加cal攝取
而家我喺力量上有飛躍進步
咁其實代唔代表我有增肌？
始終我個總訓練量上升咗

大力左唔代表多左肌肉 但大力左有助增肌

On9問題 睇肌肉量肉眼睇都得啦屌
咁撚講究咪磅重加睇體脂自己計
力量係睇cns muscle coordination
有人唔大隻但好大力
你見啲power lifter都唔一定好大肌肉量
做得半年咁快學人deload 新手期緊喎

而家推胸終於可以推 20kg了

Sor睇錯年半做半年 柒咗

但係大力唔係要再推高啲lb咩

日日見住自己點知
加上我冇影相記錄

Me做了年半 非半年

勁

有班瘦撚好大力

唔一定
一個動作發力需要唔同肌肉一起配合
協調好左都有機會大力左
btw做左年半都唔知自已肌肉量有無多到

咪話半年前卡關 呢排先增到磅

冇力既大隻撚

肌肥大睇做左幾多volume,
肌力大可以增加volume.

根據peeta 講，
140lbs 舉1下
10 lbs 舉14下 就有相同肌肥大效果

咁我大力咗可以做多啲volume
加上我食夠休息夠 應該可以增到掛

protein 要食得夠

如果想上磅係咪食足5-6餐
乜狗屎垃圾隊晒落個肚就最好？

增咗肌肉一定大力咗，
但大力咗有可能係神經系統適應咗，
目測+用軟尺度最實際，
前提係體脂無咩增幅。

其實唔明咪問 我唔覺得有咩問題
好似你咁 唔畀個答案
淨係識得講埋啲模棱兩可嘅嘢
係咪顯得你好高智？

如果你狩獵採摘為生嘅話 係

你問得狗屎垃圾
好明顯係弱智

高碳水高蛋白質小脂肪？